金鐘大約有15個帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入

📣 廣傳‼️ 金鐘大約有15個帶豬嘴Full Gear臥狗係金鐘停車場上左行人路混入咗‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️‼️

推

自推

Tui

鬼節末過，小心鬼上身